fufu呢鑊又激到紮紮跳(6)連登起義 推撚到路比坐監為止

入黎到可以追返post

1
2
3
4
5
同場加映 假藥黨Ruby番外篇 謊言之后lil_spone

追擊fufu 點解唔追擊 blackruby，佢犯法喎 當人水魚賣成1500既大陸假藥除時食死人

係blackruby_恥笑窮毒撚一事上可以反映佢哋幾可悲

呢排Ruby仔同晴兒好似串左好能多。。。

致咁多位連登巴打出心出力先會有呢個post出現 感謝你地

呢個post就係要屌醒班毒撚 咪撚再哂錢去課成百幾美金
買撚埋呢d垃圾相 你地做撚爛個市仲要比班電子雞係背後笑
搞撚到佢地以為自己好撚巴閉個閪鑲鑽石咁
以下係香港同其他國家比較 就知你地幾撚on99

首先有香港代表

FUFU 100美金

樓

有人開了

等緊你

最大話電子雞lil_spone一直聞名連登

古有屈鳩前度現任公審人

女神連登ac
#38058

後有思覺失調，今日的我打倒昨日的我，不停咁loop

最愛就係mon post再係ig公審

快啲買我啲相啦，屋企長期都有問題呀
句嘢係咪好熟面口呢
上面有幾個弟妹要供書教學，老豆老母身患十級肺癆，所以逼住出嚟搵快錢係咪好感人呢

集失憶 屈人 思覺失調 搬龍門 於一身，又要做雞，又笑鳩人做雞，又要唔俾人笑自己做雞

依家你哋話佢做雞，你哋拎唔拎到證據呀？

唔鐘意可以唔睇，可以批評，但本女神會好似屈鳩前度條女咁公審你

本女神邊做私影雞，邊話鳩人做私影雞

lm

rother好波
但個template係唔係漏咗好多

推到電子雞收皮

唔怕 推爆左 樓主再執

係等大師出手了

我係咪可以瞓先條j結冰

係簡略咗好多，嚟嚟去去嗰幾隻雞唔得，點都要預多啲雞

睇到個屎眼

ming仔搞乜成個腦都係ming仔

有無GatitaYan 打包 SHARE

有手足po緊

打擊電子雞
人人有責

Jeng

我愛手足

臭雞語錄

more

在線等

係咪應該開放CDrom加速收皮

推啊推

交左俾手足

請大家一齊unfollow 專推廣電子雞嘅 JDaily

unfollow前請檢舉所有 JDaily page

向電子馬夫說不

Lm睇大戰

電子馬伕

做雞真係好 錢易賺到

Lm睇圖

大咩戰 有撚用

d雞一定輸

有圖最實際

佢賣相賣緊幾錢

啲騾真係好撚醜樣行街都唔望仲要俾幾差野睇

想要email同elleeeeec

用咩理由檢舉最好？

有無link. 無睇開果jb

打擊電子雞 人人有責之前口口聲聲話唔會賣相 話人地係雞 之後自己又賣 仲要ig公審連登嘅巴打
就係豬閪海綿寶寶

等到花兒也謝了
是咪聽日先會有？

手足有啲慢

今日有

今日2359前有

仲有20個鐘

唔急 大師們話有又使乜心急

lm先

咁嘅樣都賣80, 100 usd

Fufu同蔥蔥幾靚

露比就柒mk feel。。。

不過點都唔會比錢睇垃圾，最少露個閪皮啦

你咪撚理啦總之話屋企有事就可以做雞，雖然有事咗幾十年自然大把弱智神交課金

fufu都叫靚..........

好撚普通

毒撚錢真係易揾
仲可以請埋佢條仔食軟飯

想要鯉魚王
請落公園自己捉

佢條仔:

以前幾靚

係好樣衰

大把人有錢

兩隻手眼好怪

晴兒

幾可愛，𡃁妹時
但粉紅色切開係黑色的

隔離果2條女都係主播定路人？
2件都順眼過揸咪果個

訓先 等太耐

早抖

一係等樓主醒

你send咗比樓主？

依張圖其實咩事

我不知道

聽講佢j左

[條女很清楚⋯] 純情港男痴戀女神 甘願奉上半個月人工為博紅顏一笑！！！

求晴兒無碼

呢啲女丁就... 我有保留

樓主好野，好有心機

留名睇電子雞收皮

鍾意蔥蔥果班係咪有戀童癖

（含流出圖)本地mk女神blackruby隆胸扮大波賣疑似禁藥+豐胸藥呃錢？？

好cute

好多留tg 撚

可能係都唔奇
登登啲fd

人地繼續幫JDaily宣傳
驚都未驚過

賣藥要推
之前都興搵班𡃁妹喺ig sell
豐胸丸 減肥果汁 電子煙
後兩者中國內銷貨 安唔安全都成問題
疑似有間旺中舖頭供貨/傳銷
做小生意唔緊要
咪賣埋晒啲小紅書野害班中學雞啦

新post lm

等左咁耐終於有人講
呢條女柒撚到仆街
冇左對波真係什麼都不是
成日同人嘈交
有次人地錄埋佢啲live話佢賣弄色情
佢仲死雞撐飯蓋

唔放埋chung chung 同ruby啲相出黎？

唔靠對波搵食真係唔知點幫你
不過見過佢真人著普通T恤頂多B頂

喂喂企開啲啦屌你老母

幾時輪到佢

做女人做到佢哋咁真心慘
好人好姐鍾意賣肉

咁依啲有誠意好多

冇露點都叫誠意

係咁計架咩

本身個個都話緊晴兒樣衰又賣相又盛
依家好似有流出就個個狗衝留tg
即刻唔批鬥了

市道唔好,個社會又笑貧不笑娼先會導致呢個現象
我感覺批鬥佢地就好似「檢討受害人」咁,老老豆豆男人都話可以打份牛工出賣勞力去做地盤,班女可以做咩向上流動? 真係做份侍應點生活?

推

呢個又係p圖肥西黎

push

推撚到全部電子雞收皮

Push

#12

黑心露比假藥食到人入醫院 仲夠膽繼續宣傳唔推到你收皮唔係人

我知佢P圖
幾時輪到清算佢

睇返以前啲相嘅質素仲好
以前佢好似真係一個鍾意cosplay嘅女仔, 再加埋有真係鍾意影女嘅攝影師走去影
兩邊都有心機, 結果影出嚟嘅質素就幾好
依家感覺上係為收patreon錢而影, model同個攝影師都好hea, 就搞到得返堆垃圾相睇

繼續推到隻路比坐監

連登仔：咁靚女又搵到咁多錢好嬲好嬲

4日輕2kg應該全部水黎

驚到ig都關埋？

［理性］腐腐 鹿兒 揮下第一猛將-雞翼 算唔算係拜港女風氣始祖？

雞蟲同雞 係共生
請加電雞雞蟲王 template

[Rubbishptgf系列] 原來以前啲平價ptgf 而家已經變咗幾萬人follow嘅電子雞

真 一開始都幾純
但你估佢望到身邊個個賣相賺到可以買樓時
會唔會心郁郁

呢隻臭西豬膽鼻都有人買佢相
好撚癲

有波有腿有腰

呢條撚樣嚟
淨係識靠女上位

請保持熱度

比你快撚過我

其實都成個鐘前

岩岩開先睇到

望晒鏡頭擺晒pose影自己對波夾住碌鳩 都叫係自己唔情願嘅情況下影?

女人仲有呢個AC架 都係專門公審人
［有圖］啲老泥mk妹有乜咁吸引

有無圖

第一樣 佢根本冇搵法律解決喇肯定
第二樣 唔係讀law唔太清楚

做雞又要拎貞節牌坊

自己追po啦師兄

幫推！成班臭雞係到賣相乞食

如果sd佢啲龍虎豹比佢老豆老母睇唔知點呢仲有佢啲老師有冇巴打知佢仲有冇讀書

雞與雞蟲

睇開free av冇版權 真係笑撚左
twitter大把自拍 係自願公開露三點
又唔洗錢 仲同觀眾互動得幾開心

臭雞
要大大力屌爆佢

BLACKRUBY條眼線好核突

其實點解會有人買乜都冇露嘅相

咁都課金

幾時到司徒夾帶條柒頭收皮

臭雞

點解myprotein 呢啲咁正經嘅運動品牌會搵隻雞宣傳

推撚到佢坐監啦

Lm

哇 咁都非禮

第二樣係海外法律嚟
如果講法律佢報稅未同過到淫審？

死臭雞

俾人踢爆就話自己俾人非禮
呢啲臭雞真係做壞哂女人個朵

班電子雞永遠唔識認錯
不停扮可憐 好嘔心

唔知J唔J一次好

所以話女人係香港點輸
仲大把傻仔信佢 咁都信你話癲唔癲
供養臭雞 cls

香港法律唔用得？

咁有份j過嘅係唔係電子嫖客同電子襟兄弟

關香港咩事 外國網站 美金計

j還j
幫人供樓還幫人供樓 兩回事黎

流岀左好耐啦

其實人唔靚但無自覺就真係好核突

咁肉酸都可以值錢賣相 真係好on9坐壞市

［一買一賣有乜問題］
呢句點駁
老實咁講香港個價完全係貴撚到離譜
乜香港班毒撚咁rich架咩

我都唔信條女有版權概念，本人一定成日上網睇盜版電影同娛樂節目，翻牌windows、software，是但衰幾樣

就係有班on9仔做壞規矩，咁嘅相都肯俾錢

請完都唔會告 非禮都唔報警

佢屋企/學校可能真係咁樣教佢呢
唔好讀咁多書啦, 訓係到露下波就有錢收架啦

隨時我地扮女人佢地比錢我地好過

好撚rich 又同你講咩 一買一賣 確實冇問題 但商品說明就錯撚晒

電影同娛樂 大家都中撚硬嫁喇 軟件就細啲機會

推到佢仆街

有乜咁出奇做完電子雞都話自己唔係做雞啦

email係最早做果批但係過咗咁多年都冇人有流出，真係好恐怖

好撚嘔心 當全世界都係買佢相嗰啲低能仔？

好簡單
因為左手交右手
營造到好多顧客買咗嘅感覺

好似啲毒品拆家

1$都唔撚比啦
是但google 大把靚過佢淫過佢

睇到少少閪

人地真金白銀買完分享都叫偷
自己買包朱古力分一粒俾fd 個fd=偷野？

唔情願情況下

唔撚係呀嘛
我哋咁認真討論
屌佢老母咁樣九唔搭八想過骨？
有時真係唔好話人歧視你哋啲電子雞
做雞又要拎貞節牌坊
俾人笑又話身體自主
自己腿張開都話係俾人性侵同唔情願
收皮啦臭雞

課金連大髀罅都冇得睇

課金睇ig 高級啲

呢件野 咁醜點解都當自己女神

嘩屌, 睇完呢啲ig shop宣傳仲會去啲格仔舖買藥食真係要去驗腦
成份天然: 天然就一定好野? 你唔好伸隻手俾科莫多龍lam下? 學台灣youtuber 蒼藍鴿咁講, 古代中國好多毒藥成份都好天然架
冇藥性: 咩叫冇藥性? 如果係"冇藥性"咁隻藥其實有冇用?

晴兒有流出未

睇翻第一頁啦

問題係毒撚身上
因為尼啲毒撚課金個心情同追akb 個啲idol二次元差唔多
有露點相反而啲毒撚心中嘅女神形象會破裂
佢哋咁様係露與互露之間啲毒撚個心會覺得佢好索好清純
所以蒽蔥咁樣波仔都冇都會有人課
因為對班毒撚尼講佢哋就係二次元女女嘅三次元版

成班臭雞
啲男人唔撚爭氣

蔡 張 傅 是咪香港三大

晴兒係咪del左ig依家搵唔到

中大人形豬呢？

成班社會賤種地底泥

求真無碼圖

多謝班毒撚

其實由頭到尾個問題都出係買家/毒撚身上
甚至你流出晒啲相周街派都冇影響, 因為毒撚由一開始就唔係買相睇, 即係好老套嘅"醉翁之意不在酒"
佢地係用錢去話俾自己聽"我有份真金白銀去support我女神", 用錢去買一個同女神嘅connection
他朝一日呀女神講句:"多謝你地支持 (心心)"個"你地"係包括自己, 佢地就心滿意足
就好似啲病態追星族不斷咁追著人合照咁, 你估佢地真係會睇番自己影咗乜鳩, 影得好唔好睇咩? 佢地係為咗話俾自己聽我同呢個對象有關係
唔好諗著流出晒啲相會做到所謂"斷電子雞米路", 更加唔好諗會救到班毒撚, 佢地貼錢俾人上樓, 貼仔, 搵sp, 完全係班毒撚自己犯賤

Tidus leung

推
死全家就啱架啦

屌你老母攞啲錢去叫雞仲好

俾成千蚊睇埋啲垃圾波皮都冇得睇仆你個臭街

貼link啦浪費曬啲data睇豬排

都唔知而家d人課比電子雞做咩
以前d私影雞幾好屌
遇過個傻妹5000蚊賣左隻豬比我
3000蚊一個月“養佢”做我條女任屌

以前

我今年先3x 其實都唔係好耐以前

你咁樣係咪連妓女都呃？

船長開post整齊啲

點解會知道佢連登ac

好心d毒撚正正經經叫雞 唔好299美金益班不學無術啦

睇咗咁耐
宜家先知係計美金
就算計港幣都諗諗啦

0分，重作啦小學雞！

根本呢個post 目的並不是你所講！你炳埋一二邊睇好戲咪算囉！

好撚期待有人拎佢啲金仔去化驗

fatboyeatallday 真係好勁
正過呢班以女權為名嘅女仔
但依然腳踏實地教結他

現代龜公

人哋唔care呀
睇下報衛生署會唔會唔care

偽娘咁款

比deer chan公審後
而家轉戰蔥蔥

懶醒咁仆出黎打稻草人

Email啲相我唔想睇 但好撚想佢收皮

庸俗嘅極致望多眼都想嘔 點解啲人j得落 mk樣又柒

呢個你唔好諗, 樓都上埋你唔係以為流出佢啲相仲有影響下話
啲錢一早分散投資咗落其他野, 仲靠賣相搵食咩

男女平等由消滅電子雞開始做起

特登出張圖話自己唔care 真係好唔care喔

一個月搵最少70萬
你地班連登仔做咩阻人發達
300美金 X 300個人買 X 7.78 ~= 70萬HKD

你地post晒出嚟點搵食呀?

推post

想睇多啲

我比較想知衛生署同海關對於疑似有西布曲明產品流入本港, 而且冇改變過藥物膠囊外觀, 大搖大擺咁放係格仔舖賣呢件事在唔在乎啫

啊要咩fufu fuck fuck email ellleeelcccellcc
快PO晴兒無碼流出全套

追擊電子雞你我有責
Between突然醒返起舊登rubbishptgf

唔要電子雞
PO無碼直接令佢賣淫相收一收皮

有埋template
簡單2個步驟舉報即可阻止佢毒害人間
以下資料麻煩各位幫手報海關+衛生署
海關(販賣受管制藥物)

衛生署

由於有關事宜是屬於衛生署的職權範圍，你可直接向衛生署作出投訴。
衛生署的地址：香港灣仔皇后大道東213號胡忠大廈21樓
電話號碼 (852) 2961 8989 或 (852) 2961 8991
電郵地址 enquiries@dh.gov.hk。

懷疑售賣未經註冊的藥劑製品
網店名Blackruby_shop

比埋template你班友
致衛生署：
本人近日於網上社交平台（instagram名稱：blackruby_shop）發現有人出售沒有成分標籤及醫生處方的藥物名為金仔，該網店更疑似沒有相關牌照出售藥物，經市民網上查出該藥物疑似是由內地生產，更含香港禁藥成分西布曲明，未知是否為已註冊藥劑製品。得悉此藥物已於網上發售一段時間，更出現受害人因誤食入院的個案，本人得知西布曲明對身體有害，屬毒藥的一種，更可能導致死亡，故來信作查證，盼 貴處能嚴正處理事件，以免有下一個受害人，甚至有更多人出現生命危險。謝謝。
詳細見下圖 資料來源：

市民
Xxx
建議大家連同以下證據舉報因為事主已經驚到del曬相

[/quote][/quote]

電子雞黎講
Email 個感覺最好
佢起碼有主題
露出尺度又大過咁多人
又會寫一大篇野
認唔認同佢觀點都好
至少feel 到有腦

今次呢件事真係睇到好多野
Ruby好似黃底嘅 社運個陣到見佢帶share某啲po
但今日竟然係到大大力買強國假藥 真係唉....
跟住Sponge本來都無咩野
玩下滑板 健下身咪算囉
無啦啦走去買相 真係攞黎衰
可能港女真係天生貪錢

推 假藥事件

除非個人本身或者成長環境有啲問題, 後生真係比較難藍
但係有冇叉錯腳撈偏係另一件事

Sponge本身無咩野？
少年你太年輕了

起身竟然仲未有睛兒真.流岀

後生黃係基本，無咩值得吹奏

強帖留名

成套啊過幾張仲要低清

巴打有料可以爆
打擊電子雞
人人有責

得幾張

隔離po見到

瞓醒都冇

誰？

開始覺得俾人撚狗上個po咪流出左一張跪喺度個西打格 甲蟲巴打話呢張係假嘅 但係明明我睇流出細圖係有呢張

有閪有豪宅

我諗緊邊個連登仔咁無聊走去逐張打格

睇右下個名應該係blackruby

佢之前同miss pun恰個弱智個單野呢 判左未

等左成晚仲未收到

追擊雞蟲王 雞翼

不得鳥

想佢哋快啲收皮好似貼街招有用啲喎

大家點睇猛將兄 雞翼

賣得相自然要預咗人哋可以轉買，你當自己係商品就一定係咁

仆街呀整容嚟個鼻？

佢咪醒 知女權同賣相有作為 撈埋黎賺錢，
咁質素都用身體賣到錢 佢算商業奇才，
正正經經做律師冇搵咁多

幾好唔錯

唔好淨係post堆貨不對版既相 想睇賣相班人咩反應

召電妓 算唔算召妓

每月雙手奉上成份糧
真係唔好睇少毒撚嘅行動力

［理性］腐腐 鹿兒 揮下第一猛將-雞翼 算唔算係拜港女風氣始祖？

電雞蟲王 猛將兄

就算係又點？

會員 好賤呀！懷疑用多個ac企圖抹黑雞翼，亂帶風向

想請問你點解會自己覆自己，唔記得轉ac?

之前出post 話deer秘戀雞翼
而家又話雞翼只係做兵，前後矛盾，完全唔可信
唔好中佢計
見到即ban

屌 佢地都有一個共通點 就係好撚鍾意講 ''唔通等皺哂皮先黎影？''

如果呢個prove自己而家有質素所以應該影
咁就要諗下個定義對佢哋嚟講係咪太闊

我係絲，我都唔係好明有班人成日叫人唔好物化女性，但又要人課幾百蚊去買你既裸照，係咪比左錢就係尊重？明明自己係度物化緊自己，又想賺錢但又想拎光環

佢仲未知問題出係邊度
繼續串鳩你班連登仔
秋姐未撚驚過

有張圖睇到西嫁

【公投】到底私影學生妹-晴兒 晴天的孩子 究竟係唔係雞?

有冇人真係有睛兒真.流岀 ,無碼版??

有冇人可以send幾張晴兒既相出嚟 例如係夾腸嗰啲

個波假既有乜好妒忌
不過冇讀過書係咁上下 唔明d人屌佢乜

我愛fatboy

我夠懷疑翼粉用多個acc 盲撐雞蟲
洗投票做王

你見到智力王嫁啦

認真 email真人型豬
好撚樣衰 我要求好低都唔會想屌佢
但佢事實入面算最有腦 口才最好
起碼讀過下書
其他個d真係冇腦冇墨水冇文化既mk妹

佢點會唔知，佢instagram delete哂啲金仔post
事實就係好撚驚，而家帶風向去賣相咋嘛

真波我愛嘉盈

你露撚晒底啦傻閪

有冇人有呢set流出？

想搵5座個位肉色大岩蛇師兄但5座爆咗
唯有喺度擺低tg

禁錯不推文
推多下先

我已經等咗十幾個鐘

真係仆街仔
份糧送晒俾女
自己就食屋企 極品
所以唔怪之得咁多女做呢行
唔大洗 真係同email一樣 兩年上到樓

?

佢哋又冇錯 皺哂皮邊個買
係家影夠兩三年就上到樓

Details

流出呢

佢係好樣衰呀
但係佢啲主題尺度大過其他電子雞
例如喺後樓梯全裸
有啲電子雞就咁好似影啲cosplay 相就交貨

到底佢追咁耐post知唔知我哋講緊咩
緊係唔好皺哂皮先影啦 你皺哂皮點呃毒撚買你相
你做想做電子雞 唔通阻止你咩 但你唔好扮女權撚拎光環
不過秋姐你賣禁藥單野 打算點

呢個有無流出

幾癲

人形豬來架喎清

2600睇啲日常照 幾勁

英磅？？？？？？
又老又醜仲貴過上面啲女

我睇完都懷疑緊有冇睇錯
差唔多4字頭 仲要仲日常照成千蚊
港女 到底知唔知搵錢幾辛苦
唔係個個瞓係床到就有錢收架

新post留名 繼續屌醒毒撚

呢個係女皇素？
又係靠電競起家嘅屎家軍？

係 你入埋去睇佢啲plan嚇死你

見到西邊
點樣下載？

怪錯晒fufu 蔥蔥 ruby了
起碼青春少艾
呢件素素個樣老到可以做佢地老母 仲貴成倍

睇腳趾都知真人係死肥婆

我

電子雞賣禁藥單野 有咩進度

推到佢屋企人知啦，你之前拍片話呀媽唔知

諗起依條片

唔care尋日del得咁快
禁藥單野出嚟面對啦八婆

收皮啦
緊係簡個易追擊架啦，毒撚匿埋係屋企，點追擊呀

啲女嚟嚟去去都係幾回覆

屌唔到就話人豬
香港人乜都去批鬥
我完全唔care人哋點睇
當時係被逼 被非禮 總之就唔係我
無論你哋點講 都唔會影響到我 死咗條心啦

發覺sponge洗底洗得幾好
有好幾位巴打都話佢無咩野正正常常係衰賣相
好彩樓主貼返佢以前做過啲野出嚟

正常少少價值觀嘅女仔都唔會賣相俾啲毒撚做意淫對象啦
係有啲女人發錢寒又唔想付出
就美其名用女性身體自主去justify 自己係做電子雞

推 垃圾電子雞

大家都係電子馬伕JDaily啲雞點會冇乜嘢

大家都仲等緊

想問晴兒ig係乜
點解搵唔到佢既？

用手機CAP圖試試

同上面班女一鳩樣左係邊？
做左啲咩咁罪犯滔天？
佢有賣相？得罪毒撚啲咩？more

個啲未醒 靜靜地上樓

依個有返工架WO 好似

雖然我自己都唔鐘意佢
但都唔洗仇女仇成咁阿嘛
又冇賣相 又冇賣藥
佢日日百人斬都唔關我事啦

咁嗰啲有冇出聲又話自己藝術, 又話自己好多心血, 然後妝衫場景造形乜都唔執, 角度pose又唔轉, 求其係更衣室, 殘廁攞部電話影相?
冇咪由得佢地

咪得你有仲唔快d放出黎

哇屌你

My eyes

波台剋星

點解今次Fufu由頭到尾都唔出聲
以佢嘅EQ指數平時佢應該第一個衝出嚟屌爆你地還拖㗎

唔知$100美金有冇得睇依啲？

一出聲咪自己柒囉 咁佢咪聲都唔出 等目標轉

聽講條友想放都怕俾人告,唔知係咪

應該得果個人有, 晴兒可能知乜水呢

其實依班乜人

可能有人幕後叫佢收聲，你點知呢啲賣相女唔係集團式經營

嬲嬲啦

唔好放過佢啦

手足有料?

fufu cosplay啲相仲靚過而家鳩影嗰啲

佢唔止
仲要賣禁藥

愈搵愈多料

鬼妹真係影, 同人地係真大波,
你又要PUSH 又要整,

收返入老母個西到啦

你老母西貢見到你咁跳海都唔掂

嘉盈都幾正
又冇賣相又冇消費女權

有條友個朋友食到入左醫院, 有無人整合

呢個post會整合
推爆先

咁串就逼到佢死為止

女皇素？
之前同過達狗合作

激撚死我 竟然咁多人鍾意鯉魚王

2046啦

因為其他完全冇嘢睇

我唔想睇

都已經流出咗幾張， 係告嘅依家都有得告

駁唔到

一開始都係好樣衰同好博上位博俾意友圍架啦

唔係果幾張,

果堆好多, 係私影黎
咩夾波含撚果D,睇相片像素就知係依幾年
佢應該係以前做果陣,俾人影
之前希哥果單都好大件事,
有相果個未必肯放出黎

科莫多龍

呢條女嚟？

咁巴打琴晚話放嗰啲係咩
btw, 嗰張起格圖唔係都可以告得咩？

依個真雞, 認左

大家可唔可以po link 加慎入

鄉黑 都唔關你事?

kaying ig都好睇過fufu ruby la

果D有2個仆街仔睇完都未PO, , 等樓主起身啦

我果D係解碼圖

起碼有野睇先, 又唔洗錢

鄉黑 證據？

朋友

係 所以要backup所有證據

佢地可以控制晒連仔同蘋果 根本佢地想點就點

反咩工?
幫熊仔頭拍片?

大佬...中二都未畢業. 英文都唔識多隻 可以請佢打咩工

先達

講還講 ....

點Free AV 法 睇開DMM正版喎

有嵯證據唔公開即係無啦

出面幾十個POST, 佢咪DEL 晒佢, 之前PTGF D相我都有睇, 好多唔知乜水

群白兵？人哋想去節目講感情咋喎

梁天琦上myradio = 又係裙熱狗？

蘋果 入面有條女同ROSEMA 有關係,

雖然係黃, 但我都屌你老母, 正仆街

LM

先達收電話?

電子雞必殺技：你地咪又係睇翻版AV

推！

佢男友，唔洗證據，個個都知

你鍾意扮盲幫你唔到

好似一年淨係做幾日 客串下.
平時行先達唔會見到佢

算吧啦佢地, 無晒POINT架啦,

EMAIL快D出黎啦,

依次無得冷處理架啦

而家呢個社會真係cls
睇性感相都要比錢，變咗唔洗比錢都要感恩咁
上網大把av免費啦，三點全露，仲要靚女好多
想屌閪又可以幾舊水去叫雞
啲電子雞就幾千蚊睇埋啲三點不露嘅相，on99

無得輸

「唔洗證據，個個都知」
呢句野同藍絲日日出fake news 有乜分別?

無話一定唔係, 但無證據就只係智障評論

個集團咪就係

電子馬伕 JDaily

打擊電子雞首先要打擊電子馬伕

請大家unfollow JDaily 臨走前請檢舉佢哋所有專頁

晚晚都訓唔著咪可以諗咁多回覆

推到佢屋企人都知佢賣淫食大麻

咪撚on9
火燒連環船根本冇理由提供俾其他人討厭佢地
好快會得返啲on9仔留tg j完再課
賣相又好做雞又好跳樓死都好 關人撚事？
串柒柒先會令人生厭想屌柒佢

又整單食大麻？
越挖越深嘅

俾我女神公審

條友eq同脾氣都超垃圾

[member] [member]

你PO DLINK出黎

有腦？
咁SM事件就唔會俾呂布屌到一敗塗地

追po啦

呢啲唔洗咩回應啦 只要佢一有更新就偷曬擺上連登 擺擺下佢就無癮收皮㗎喇

真係要多謝黑露比衝出嚟坦傷
又賣假藥又串柒柒又假波扮真波
滿口大話

全部網絡垃圾都要攻擊

Booms up 撚係日本公司咩 日本yahoo打完都搵唔到 求鳩其打幾句日文就話日本公司

先同一位 身處海外嘅朋友分享
你朋友點share就佢嘅事

巴打直接放解碼圖上drive啦
覆tg都覆死你

要推到佢地坐監

我釣到Blackruby本人 佢根本駁我唔到

詳情睇返（4）

起格個套圖唔係2019年咩..
不過個套圖都無人流出

讀書唔多係咁 中學畢業都冇咁撚差

你真係好熟佢地脾性

幾時收email皮

求SHARE

埃巴

重陽

（含流出圖)本地mk女神blackruby隆胸扮大波賣疑似禁藥+豐胸藥呃錢？？ (2)

求幫手推上熱門！
推撚到露比坐監

ruby肯定整過容

呀嬸當變女皇

乜野事

仆街中伏

反青義士

不過佢隻腳, 又唔滑又黑一塊塊

真，你老母做雞生咗你
唔洗證據，個個都知，你鍾意扮盲幫你唔到

Jdaily睇黎係幕後推手，杯葛班電子雞同jdaily,成班撚樣比d垃圾人地睇又賣產品昆人錢

Jdaily有咩睇

Jdaily係一個網頁黎?

DSE都quit 埋嘅大有人在
你估佢地識計自己盤數咩
出post都大把字未識打啦

有電子雞就有電子馬伕

搵得電子馬伕，當然有電子雞睇

讀唔成書係咁上下啦

可能佢地諗今次有人幫我地免費宣傳,
之後你地扮可憐就會有好多人嬲嬲
之後買你地D相,同藥,
你地要冷處理,要忍

不如搞返個創意改圖比賽

腳底寫咩就自由發揮啦

sorry,我唔小心撳到負皮

Pushhhh

唔該巴打

條友話比3000蚊佢就放哂出嚟

[member]

lil真係好樣衰

嚇下晴兒都好

係佢條仔定客

sp

而家比tg你仲得唔得巴打

其實中大email真係雞頭負責
人，佢成日將影淫照同女權、身體自主混為一談，依家d電子雞俾人追擊，fufu個d就會搵佢求救，阿email就會發表偉論，又話班毒撚r免費野睇正cheap精，暗底裡都係為自己影淫照護航。

個個見到有利可圖就愈多年輕無咩學識少女去影相，搞到咁多電子雞出現，明明fufu, 蔥蔥依d個樣正正常常又走去影d露波仔露底褲相，跟本係用底線去賺個臭錢，錢係搵唔哂，但個社會風氣就愈黎愈差，好似thisisshl, 晴兒個d咁痴哂線。

外國個d出名既都會利用曝光率發放下正面信息，佢地就不停去影相、拍片搞到泥足深陷，污煙漳氣，唔覺得咁樣對社會層面有咩正面作用

有份賣假藥

正式宣佈

主力打RUBY先 咁Q串

係咪嫁

真
之後嗰啲逐個清算

RUBY FUFU 晴兒 SOPONGE

依到係連登係咁㗎啦

暫時好似吹佢唔漲 希望巴打們唔好3分鐘熱度 香港d男人係時候爭口氣

所以真係要睇下係咪真係女性自主
定原來只係集團式賣淫
實際上都係有人操控
只不過係啲女想做雞
而唔係自己經營自己點做雞
所謂身體自主就同建興門口啲17歲學生妹poster一樣只係宣傳品

堅定流？ 除撚左褲 等撚成日 好撚凍

幾時打大佬鹿仔

同啲女權人士做少少概念區分
你想做雞係一個推動力同做雞嘅理由
但點做雞例如尺度呀每個月有幾多作品乃至分錢等等如果有人限制你 咁就已經唔係自主
例如一般打工仔點樣先可以叫自主工作？
例如自由接job 返工時間彈性 工作過程及方式不被控制或影響
咁呢啲就可以叫做自主啦

蔥蔥, 有AGENT 果D打左先

呢啲質素唔駛啦
上網訂本馬場
j到你j爛

只要D買左相既毒撚醒就得架啦

DEER 一黎無相, 全不露, 2黎跟本都無上水講過野

3都係啦
佢哋真係算撚吧啦
咁嘅質素學人辯論
大大聲聲認自己係雞
都贏得我幾分尊重
重申
咪撚喺我面前食人血呀仆街

召喚deer bra相

難過登天 班友好似傳銷信徒咁

頭先話3000$ 全套果個人有無TG, 有無人俾我

由一開始仲會同人屌下到呢家免疫啦

電子雞黎講 最想睇到fufu同鹿兒

Pin呢個

DEER D相垃圾

頭先搵翻呢張
啲牙女神依家唔衝出嚟啦
連好姊妹rosema fufu出事都唔幫口
變咗啦

有J既

成個post都係TG link

師兄同雞翼好大仇口？

佢都廢事理啦
隻鹿已經唔再需要賣相賺錢
開17 開twitch 已經成堆傻鳩課金佢用
佢收入係其他電子雞幾倍至十幾倍呀

有果D覆TG 分享喜悅啦

呢個都抵死

乜水

佢同全香港男人都好大仇口 因為佢自甘奶電子雞鞋底
搞到個個豬扒同iPad都可以上菜

結論：佢根本係藍

Btw佢唔係俾尖子男友飛撚咗之後執撚咗佢檔垃圾漫畫

女權閪
你喺search下
好撚仇男
幾件前批鬥過佢
你喺到search張芊穗都會搵到
嗰陣佢話可以當閪做八達通
但而家以女權自居
身體自主做口號
不斷荼毒女仔

Search 張芊蕙 Melissa
佢以前俾連登仔起底秒咗

fyr有冇人記得索女獸醫學生張芊穗 芊芊？(6)

佢唔係收咗皮咩？

佢之前撐拜登俾啲妹豬屌，割撚晒席要玩單機

推到班電子雞乞食
要做真雞為止

其實會唔會咁都真波

一齊參與
有花生 有圖 仲可令電子雞改心

你search下上面2張圖個ig
好撚多followers
好多女真係同意佢啲垃圾

真佢老母

等咗好耐

呢個Story係幾時嘅事

白兵有咩問題？
2021年重認為白兵立場係錯嗰啲都係弱智

Search 真係好難 ？

Mk妹kaying條仔曝光

好明顯集團式經營啦 都唔知啲嘢真定假

喺到覆少少啦
不過知佢會扮睇唔到
蠢女人
廢閪

手足手無寸鐵單人匹馬俾幾個女人㩒低有咩問題？
而你認為喺戰場上女仔可以對黑警有抵抗能力？
男都頂唔順啦
而出事之後俾狗咬中
後面性侵強姦又點算？
我哋只係想盡可能保護人
如果你認為一個真心嘅保護喺你眼中係歧視
係侮辱
歡迎你試下改變如黑警嘅入職標準
兵役標準
男女睇齊
如果你無視身體嘅不同
單純用一個極無知嘅角度就咁二元對立
咁樣唔係你叻
係戇鳩

冇錯我哋要對準政權

主要打擊最大嗰個台唔係佢哋啲手下

jdaily可恥
網絡版馬夫
推高女人形象踩低 毒男 地位

岩岩睇返D POST
CLS 依個世界咩人都有,

係人都知IT毒撚好有錢

一睇就知, 背有改

3000$, 俾條友TG黎啦

佢屋企人先唔care

佢直播靠啲人打賞都賺到笑, 笑鬼同你影相

Email都有打手，打個j都要睇下佢有無腦同墨水，關我撚事咩

又有料爆？more

佢一路直播一路吸

起埋佢屋企人, CARE唔CARE阿

老豆大巴大巴打落對波到

認真jdaily真心仆街，明知班電子雞害/昆鳩人都要同佢地聯合呃毒燃錢
自己起果jdaily mall飛機又賣到閪咁貴，真心on9

嘩又一個賣藥

推
全部淘寶買架咋

陳鹿黎?

賣藥真心仆街，推到佢哋坐監

呢啲多數都係知條女mon post 然後私下同條女deal 唔會放上嚟

More
全家都係mk？唔怪得話屋企有事啦

收完條女錢再收錢放出嚟

如果會放上嚟就唔會咁多人留tg

不過呢條友都9UP feel，search 佢講野，條條女都話食過

係咪佢都無分別 有相條友都係唔會放上嚟

仲唔俾我捉到你呢隻支娜雞

佢地最鍾意用呢個手勢代表666 溜

仲未有deer睇
因為冇人買所冇流出

幾年前aa cup
基因突變d cup

唔想奶野, 好快連仔就DEL POST

6666

佢今舖真係要做Fishman Lok 隻雞

傻臭馬好撚柒肥

點解

似私仇喎 成年前已經唱緊人

呢2日睇咗幾個post
唔記得邊到睇到
有條片作串人開佢價
入面啲point廢到喊
有腦？真係睇唔到

佢不時分享同老母一齊high

Cls 報狗有冇用
佢好似住天瑞？

余文樂 ig: Lok666

666即係支娜諧音 溜溜溜 即係勁嘅意思
支娜人叫佢做六爺
所以支娜人係鍾意用呢個手勢代表 溜溜溜

佢拍片做呢個支娜手勢 再加上屎家軍背景
CGA醜聞 裸照事件

你話馬駿怡佢係一個點嘅人

屌你老母馬駿怡

max cheung?

其實真假波都會有線 好似下圖咁

咁快第六帖

無錯！

條仔係元朗黑社會

貓先係重點

個影相佬有無咁垃圾

咁撚樣取圖

所以佢都係仆街

之前仲要話吹雞斬連登仔

慢㗎啦

晴兒最撚有誠意
其他點買得落手

慢左好多

有個豬腦

因為仲未有無碼

人形豬 極品

留俾個打手食喇

因為出面百花齊放 有好多電子雞Post

下個post麻煩樓主搞個比賽

個個POST都推好快, 依到算係起義PO

睇黎都要改走晒晴兒D 白色線佢

大工程

係 Alicehaha或成最大贏家

thx

有冇elle chan同renee

我的朋友

thx 朋友

搵食啫? 犯法呀? 我想架?

心諗：屌 終於有得抖抖

佢地可以咁有恆心 過年都唔俾人抖
啲女人真係好記仇

好人一生平安

咁都唔係自願係俾人非禮

佢伸脷代表討厭
揞住個西代表唔想畀人搞

垃圾晴狗 公廁雞 賣咸相再屈人

樓上咁多畀咗tg嘅都冇嘢流出就知撚狗

DEER 相有流出未

佢唔係想柯屎咩

屌埋你果分

你要繼續推 夠誠心誠意
女神就會降臨

蔥蔥

排隊啦好無

黑心RUBY張硯秋賣禁藥搞到我朋友入咗院

繼續狙擊 已出現後害者

邊個得閒睇呢個弱智 無貨賣100美金

想知lil_spone嘅ig去咗邊？
利申：唔知佢乜水

第幾頁

呼呼點解到依家都未出po屌班仔既

呢d相都要買？
平時上網見到飛都飛唔切…

Post頭咪有受害者

高巴
敬而遠之

係呀 蔥蔥係最無誠意最唔敬業嘅垃圾

蔥蔥真係好撚醒
流芳百世都唔撚驚
話到佢嘅嘢只有貪錢

電巴

叫去死返出去賣Logitech啦

對你好失望啊
竟然當呢啲咁嘅女係女神

捧殺

黑心RUBY張硯秋賣禁藥搞到我朋友入咗院

臭硯張

賣Logitech嘅話你應該搵返deer/rose ma/lily yim喎
呢三個臭雞係logitech team喎

捧殺捧殺

唔捧點殺

Ok

Deer近期賣Razer

蔥蔥一向係有青奴搵佢sell keyboard

我都算係佢閙嘅haters

明明我對佢地愛之深責之切

咁就唔得啦
究竟Deer係Logitech 定係razer 嫁？
定係兩姓家奴啊？
如果有同其他電子產品公司合作請上報

毒撚就係咁易呃

佢拍啲片同影嘅相一樣

無貨賣嘅一件垃圾

又無波又無羅,真係幫佢宣傳

貴D既KEYBOARD 打機勁D架咩, ON99

好耐啦

仲要買左樓, 好快老左就供唔起, 大大話話一個月入5萬都供20年啦,到時要賣樓

冇波有腩仲衝出嚟柒咩

無話幫佢宣傳

因為佢一定係最廢果個

最大得益係鯉魚王 佢最作賤自己
啲相做到好似公廁狗咁
個個求佢啲圖

佢最近叫人Razer Gold課金俾佢

好奇乜水係鯉魚王？

仲未有外國手足幫手UPLOAD D解碼圖

你當佢男人就有賣點

遲早變負資產香港咁嘅形勢

可能真係揾好多,
但唔係一炮比, 基本上供唔起

得罪太多人，班妹妹豬長大發現俾個湊b都唔掂既蝦乾呃，慶過火屎，賣淘寶知性美餐具一set五舊水

留名睇流出

佢del唒ig 賣相d相，算有d小聰明連patreon都set 9999鎂唔俾買

上左岸

呢個咪係晴兒
唔怪得知我唔知啦
原來我一直都冇follow
但係咁似lily yim嘅

佢呢啲報唔報到稅或者會唔會報先？
另外有無入息先？
乜撚都冇邊個借錢畀你？

有人包左?

Lily yim 真心唔掂

用老豆老母名買咪得,
錢一定借唔到
稅100%無交

聰佢老母啦
搵咁多呢家扮從良？

佢好似係獨居
搵老豆老母名呢個有機會

有代言又有直播, 每日打下機ON99有錢收
不過只可以揾幾年錢, 30歲就無人睇架啦
同埋到時無毒撚賣單, 基本上無人要

另外之前佢個ex同佢分手
嗰陣聽啲人話佢想包起條仔咁話可以養佢
條仔頂唔順走咗
利申都係喺連登睇到

有無人之人買左 share

一嚟大陸樣
二嚟叫自己咩嘢金姐真係好撚柒
唔講仲以為係咩黑社會

係blackruby_恥笑窮毒撚一事上可以反映佢哋幾可悲

呢個po有我對佢嘅見解

佢D信徒好團結

馬面閪同肥馬一樣背後都有人幫佢地拆彈架啦
最撚想就係佢兩個收皮

佢點供
代言個個月都有㗎咩

佢呢兩年咁勤力開台同接廣告 你點解會覺得佢供唔起 uplive個比賽 啲人加加埋埋課咗400萬幣俾佢 港紙成40萬 仲未計平時賣相同開台收入

你有冇睇開台一晚有幾多

Lily 新移民有重口音

鯉魚王唔P圖你估見得人咩

冇
我唔係拜登

係呀 Rose Ma 一撚定要身敗名裂

睇完100usd啲相，真係唔明點解會有人比錢買，明明成輯相咁普通，google 求其搵都一大推

班死毒撚on9 比成千蚊得相睇無得屌

重點係可以同女神傾計加佢wtatsapp

依D真係唔知,

咁樣衰都可以揾到錢, 香港D毒撚唔死都無用

Easy come easy go

易來易散
你睇佢住呢啲蝸居都要周身名牌就知佢好易清倉啦

唔清倉點會俾人叫ChingChong

去攻擊佢地首領雞翼 同埋佢地個垃圾台JFFT
呢批都係屎家軍嘅近親

上ig講句清倉又會有一堆人爭住俾錢佢洗
詳見蔥蔥唔見錢post

係 睇佢都唔識玩股票唔會買保險,
我諗佢咁後生一定係咁買名牌, 出入都的士

原來係咁 男人錢真易賺

成立倒讚幫

主要作用去佢地個IG FB YOUTUBE, 有關既平台俾負皮

留言屌7佢地, 等佢地關留言系統

好 不過要另外開Post

佢地都無獨有偶
俾蘋果宣傳過 明明就係蚊型垃圾channel 無報導價值

相信又係痴住阿男盧妹
呢對傳媒界垃圾先有機會上報

阿男條撚樣做好多雞嘅經理人業務

傻啦, 上到樓都知唔係少錢
賣相成大大舊錢, 本身又有goods賣, 加埋廣告直播收入
投資落啲生意仔有排fing

今次真係酸
(有圖) 女神唔見錢，毒撚fans立即將錢送上

打擊電子雞 人人有責

揾左D 平台鏈結係乜先,
之後YOUTUBE 要追擊邊個,
貼晒所有要追擊既人既IG,

全面攻擊

咪類似之前Rose Ma投資女僕cafe咁囉

難怪一到新年個個E-beggars都出黎行乞

原來佢係電子行乞KOL 電子乞幫幫主

係咪屎家軍想攬炒，deer del唒d相就即刻整d流出相出黎，佢自己就set唒無得俾人再買

同時成立一個名號俾依班毒撚

就叫做"奴隸眾"

記得有post Dior, LV個d圖，要show off下

真係睇唔起依班毒撚

咩uplive, 17, twitch個d有donate架麻，班毒撚為博deer一笑梗係俾半個月人工先喇

戇鳩
男朋友都唔會咁做啦
呢啲兵嚟咋

鷲哥有冇tg

佢真係連身材都唔駛keep
冇波冇蘿冇腳
100usd plan連腰都睇唔到

睇完佢我都開始同情腐腐

Server係美國，唔駛報稅啦，正常搵幾十萬要俾差唔多一個月糧稅，正一蛀米垃圾

唔用呢啲 唔睇閃卡 我有咁多女唔需要呢啲

全面進攻

電子雞入面佢最有錢啦
唔知點解佢比其他人特別多傻鳩課金支持
佢而家已經唔再需要賣相賺錢
之前開一開twitch都幾粒鐘爆HKD 20k donate
其他女邊可能會有 開17 live 就有班濕鳩仔日日課 課撚佢17 live 第一名拎埋獎 傻鳩真係好恐怖

諗住幫左可以屌

巴打d流出link正呀，改善電子雞風氣，人人有責

咁呢度講算 想你1001開post 因為我冇乜時間mon 琴日都係因為放假先咁得閒

諗住叫你幫手1001開POST
因為今個POST開到成舊屎咁

未睇過流出 呢個夠爆

真係唔明
佢個樣幾年前係幾靚
呢家都劣咗好多
另外真係明顯有語言障礙
把聲又難聽

最乞人憎係將身體自主同賣意淫相混為一談，搞到入世未深既妹妹有樣學樣，有d電子雞仲痴左線 eg. 晴兒、thisisshl、中大email

唔得啦

係
早排爆咗咁多ptgf出嚟
真係好驚有日幫呢啲賤人埋單

唔緊要 船長再執執個Template 就輕鬆啦

明顯上唒岸，梗係quit啦，影依d相要化妝set頭買cosplay衫，都攰架，
你估佢地真係鐘意影依d意淫相，佢地係大貪要錢咋，不過諗起同d毒撚傾計show樣講埋粗口，係幾嘔心既

好想射到佢成身都係精

其實執好哂 係開果個cut撚走哂好多 望下一位1001開好d

（流出）電子雞

呢個都就快爆

佢係咪App出字體限制要硬cut啲內容

我見佢連啲code都cut晒

所以打擊群雞之首eg. 中大email, blackruby, fufu個d係必需，教壞唒d妹妹豬要‘身體自主’

到底邊個先係物化女性表表者

黑心RUBY張硯秋賣禁藥搞到我朋友入咗院

呢個都推多啲

出面百花齊放
呢度會推慢咗 進入穩定期

除非埃巴又開大技

真係衝出黎俾人屌先安樂

FUFU以前啲相幾正
依家淪落到咁

好想PO相架

阿麗應該有價

生意多到接都接唔住

痴撚線800蚊有冇lin睇？

晴兒就有,

吓。。。

佢patreon收咗檔喎

扯唔起？仲有電子馬伕推介嘅精力丸

阿男叫到要封殺消息
蘋果都唔敢報導

阿男不如你座肥佬黎個位啦

對招風耳好礙眼
好想幫佢撳返平

Slime3d
屌 收返埋啦

你估香港佢地玩晒咩,

邊位巴打

貼條LINK出黎

一齊去攻擊

佢操控手下4大王牌

一隻馬就可以搞到滿城風雨
操控新聞風向

4個出齊仲撚洗玩？

Gogogo

之前比人笑樣衰笑到嬲

我地要做到TVB戰線咁樣

派住務屌到佢地無job接

有價無市啦咁垃圾

佢要求Deer大神去養佢就差唔多

呢隻電子雞撈埋傳銷

岩!!

IG出POST就舉報, 攻擊女權

果陣咁瘦
而家咁撚肥

仲有ig:

提埋呢位巴打，佢係大話大麻毒后

對波都係假邊有本身大都要豐

你放心 啲火山孝子好忠誠
真係頂唔住咪露小小波仔

各位手足,

起行

屎家軍真係操縱哂香港電競雞圈市場

但IG有無隻雞既果個POST

黃可盈話因為屎萊姆係朋友，所以犯咩錯都一定要撐

打寵物又撐 呃人做台主 操控言論同贊助廠商又撐

對腳好J叫咩名

大家唔使嘥錢訂班MK妹豬patreon睇相了
有伏我切柒謝罪

晴兒

Ruby

蔥蔥

白冰冰

Fufu

隨po附送大禮包

唔該晒你嘅整合

果2隻豬算點

是咪又係度呃𡃁妹

大禮包!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

係呀 正常出咗6個Post正常記者都會黎偷搞抄功課出報導啦

要不是阿南 日日都有醜聞

又要通知稅局了

屌個屎眼黑色嘅

GCHI

稅局

都似

講真 做私影咁多年都唔知有冇交稅

屎家軍隻手遮天

反正我覺得佢對波唔係真係咁大
佢咁樣壓落去先有個邊 都係得咁多
平時都push到仆街

你覺得呢呢個世界有啲咩可以無中生有物理學家都要跟守恆定律但中醫唔使

屋企有問題唔使交

銀行一定唔會借

九成九屋企人借

梁國雄議員.jpg

係呀 佢不嬲都係sell豐胸產品

分分鐘又可以告多件

你單眼咪睇到

開金身

推阿

連食個譚仔都要諗住大麻

有傻仔會埋單架喇

你不斷開唔洗CD嘅咩

全力mode

下個Post真係要重點搞呢啲行動

原來blackruby都有份宣傳
堅唔堅呀 咁容易就有波？

又係仁美今次仲唔捉到晒班垃圾巫醫美容雞

zip野姐

如果按下就有無全香港都大波妹

港女用埋d旁門左道去谷波

係咪蘇淼淼嗰間定係又另一間

我想睇晴兒呀
有無巴打SEND埋比我PLZ

另外一間

又問鯉魚王

哩位巴打高汁

得佢真係有野睇

物理學都做唔到嘅嘢俾班中醫做到

blur到咁 不如唔好post

有料

無聊玩下姐

賤到好似狗咁 係個公廁都要全裸周地踎

太污糟喇

幾時tg我地

臭雞咋

下個post 直接放晒出黎啦

其實應該係推到ruby收皮先 點知鯉魚王有無碼

賣相賣到三對巴黎世家

隔離太多post 推緊佢,

個晴兒墮胎又有sp 糟邋遢
點會咁多人課金俾佢

其實佢地好似jnnpiae咁低調咪乜事都無

佢會話唔係物化，係‘身體自主’，裝睡既人唔肯醒，同扮中立個班人有咩分別，最弊又要做大佬幫班電子雞解釋歪理，搞到條底線愈set愈低。

咁正氣就唔會開到咁多個post都係俾人一面倒咁屌，阿蕭生同沈教授有冇俾人屌得咁大力丫

係囉 燒山都有Patreon

我課燒山起碼學到嘢又有得笑吓

下 胎都墮過 咁堅

人地又係賺百幾萬一個月，起碼俾到班台灣同海外大陸人認識下國情，做下海外戰線，唔係露個閪出黎伸下脷滿足班毒撚淫慾，搞到不思進取

係呀 真係雞黎

我想騎馬

人地話依個係deer

可以咁露咁影埋依d相，你會想像到有咩做唔出

仆街

抱孫未

原圖呢

好多kol 都係咁

咩原圖

有扯皮條抽水

仲想靜靜雞食花生
專推壯陽藥 豐胸旁門左道
有人出聲屌就出六大絕技再圍內公審

玩咗咁多年，食咗咁多大麻仲想洗底

條女前年係ig story post出完去屌狗後，就係隔離食大麻唔知有冇巴打backup到

Blur嗰張

電子馬伕 JDaily 唔使抽？

留名睇料

上晒腦
之前條仔偷食, 唔係無原因`

下個post

等你

定有人簽咗賣相抽傭

上面咪有

講大話
冚家食大麻
話人做雞點知自己都係
賣壯陽藥
同隻露比一齊推中醫豐胸呃人
有唔滿意就屈人再公審
話屋企有事先賣相 但賣完就買新袋

明顯有組織集團啦ching
睇下佢地成日幫邊間公司宣傳就含

你本身識佢？

More

正臭雞

唔識, 佢之前ig 成日爆話有條女好樣衰搶左佢條仔

記得之前係佢ig公審過條女

繼續推

條女靚唔靚唔知道, 但係想講
佢個樣好樣衰
係得個pat, 又無得屌,又做雞

做完一定大波到小小，瘀左個隻大波囉幾個鐘後血液循環咪打回原形，d肥妹成日話食完減肥藥停一排又反彈，一樣道理

我知呀，佢地點會咁有腦諗到咁多，日日花時間搞賣相又賣藥又豐胸，有利可圖梗係有組織

消滅成個組織比較重要

否則你搞掂一隻雞
佢咪又捧紅另一隻更後生嘅雞

咁可想然知呢隻臭雞有幾撚惡頂

除此之外 J家軍仲有JFFT 呢個負責做毒撚小丑
然後做戲扮晒毒撚會溝到女神
俾假希望毒撚 令佢地訓身課金

基本上所有電子g, 都係性格好差,

一定要盡快完呢個Post

你有幾鍾意連牛

幫手推下先

因為近

都推得算快

今次開post要有返5咁樣樣先得

taxinfo@ird.gov.hk

靠你啦巴打 放相呀

+1

其實我唔識開post

唔緊要 1001個條友會幫你架啦

原來咁易開

屌你立場姐姐老豆, 開到舊屎咁

無碼相一張張咁放？

今個post咪就係開到舊屎咁, 應該用手機開

一次過啦, 之後慢慢破解全部

有無巴打流出jnnpiae同thisisshl patreon嘅相

靠你啦

係，擒賊先擒王，依d網上扯皮條組織最可恥，同傳銷個d一鳩樣，上線下線咁

真心屈

佢同deer用uber代步架
蔥蔥有時仲有跑車坐
的士你會唔會太睇少佢哋

果d咩3000$ 19歲, 係無架

sor囉,

呢個又係on99, 個幾條柒頭皮望到個thumbnail都唔想click入去睇，現實fufu咪服務態度極差，課左金都被佢屌到反皮，話要收台，你老母見到都生尷尬癌

推到佢地坐監啦屌

似阿男新愛將多啲

電子妓：各位巴絲打交左稅未呀，我地唔駛交架，記住唔好miss deadline，繼續供養我地

3000彩佢都on9啦